其實聽日同之前遊行衝擊有乜分別

無知一問本身諗緊帶小朋友出黎

咪唔好帶小朋友去囉

無分別
多左啲白色恐怖同謠言
例如請人搞事同今日驚慌啲所謂危險品

冇分別，你又唔係留到半夜都唔走，又唔係要衝最前